點解按摩椅要咁貴?

張張都過萬

成日見到新簇簇既就掉去垃圾站

你去DUP次骨都幾舊
7X24幫你DUP 仲唔過萬咩

參考返，一支按摩槍都賣緊700-3000

一張橩起碼8個頭，其實差唔多價

你唔比樓主有咁既辟好?

買左翻去咪又係放係度

機同人手唔撚同wo

唔放係度唔通拆開佢要用先砌咩大佬

人體按摩椅=free

因為入面有個人24小時全天候操作
點解唔貴?

我話買左翻去放係度唔用呀細路

其實有閒錢買都幾正
帶完小朋友玩 打完踢完波

瞓係度按住打機睇戲真係第2日無咁痛同攰